[{"classe":"2TI","date":"2021-09-20","debut":"08:00","fin":"12:00","groupe":"Toute la classe","titre":"Premi\u00e8re rencontre avec les \u00e9l\u00e8ves","travail":"<h3>Pr\u00e9sentation du programme<\/h3>\n<ul>\n<li>Pr\u00e9sentation du programme et aper\u00e7u sur le contenu de chaque partie.<\/li>\n<li>Pr\u00e9sentation de la m\u00e9thode de travail.<\/li>\n<\/ul>","remarque":""},{"classe":"2TI","date":"2021-09-22","debut":"08:00","fin":"12:00","groupe":"Toute la classe","titre":"Premier module : Les sorties","travail":"<h3>Module n\u00b01 : Les sorties<\/h3>\n<ul>\n<li>Pr\u00e9sentation de la fonction : <strong>print()<\/strong> et de ses diverses formes.<\/li>\n<li>Pr\u00e9sentation des variables et de l'affectation des variables<\/li>\n<\/ul>","remarque":""},{"classe":"2TI","date":"2021-09-27","debut":"08:00","fin":"12:00","groupe":"Toute la classe","titre":"Premier module : Les sorties (2\u00e8me s\u00e9ance)","travail":"<h3>Module n\u00b01 : Les sorties<\/h3>\n<ul>\n<li>Rappel sur les notions d\u00e9j\u00e0 vues dans la s\u00e9ance pr\u00e9c\u00e9dente<\/li>\n<li>Correction de tous les exercices du module :\n<ul>\n<li>Le v\u00e9t\u00e9r\u00e9naire<\/li>\n<li>Le porte monnaie<\/li>\n<li>La masse des animaux<\/li>\n<li>Mon \u00e2ge<\/li>\n<li>O\u00f9 est l'erreur<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li>Correction du QCM<\/li>\n<\/ul>","remarque":""},{"classe":"2TI","date":"2021-09-29","debut":"08:00","fin":"12:00","groupe":"Toute la classe","titre":"Cr\u00e9ation de pages Web","travail":"<h3>Cr\u00e9ation des pages Web<\/h3>\n<p>Les \u00e9l\u00e8ves ont regard\u00e9 des vid\u00e9os sur les notions fondamentales relatives \u00e0 la cr\u00e9ation de pages Web.<\/p>\n<h4>Vid\u00e9o 1<\/h4>\n<p>R\u00e9pond aux questions suivantes :<\/p>\n<ul>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<h4>Vid\u00e9o 2<\/h4>\n<p>R\u00e9pond aux questions suivantes :<\/p>\n<ul>\n<li><\/li>\n<\/ul>\n<h4>Vid\u00e9o 4<\/h4>\n<p>R\u00e9pond aux questions suivantes :<\/p>\n<ul>\n<li><\/li>\n<\/ul>","remarque":""}]