[{"classe":"4T","date":"2021-09-24","debut":"09:00","fin":"12:00","groupe":"Toute la classe","titre":"Prise de contact avec les \u00e9l\u00e8ves","travail":"<h3>Prise de contact avec les \u00e9l\u00e8ves<\/h3>\n<ul>\n<li>Pr\u00e9sentation du programme ancien et nouveau r\u00e9gimes<\/li>\n<li>Correction de six exercices en guise de rappel<\/li>\n<\/ul>","remarque":""}]